沒有大日本，就沒有小中國

沒有大日本，就沒有小中國